支持每日150單程證嘅泛民立法會議員名單

。

露底

中央一早就講過，泛民同建制冇分別

關狗又搞分化

毛孟靜同范國威當時其實發起咗個聯署要港人優先同攞返單程證審批權

不過樓主張圖裡面啲議員就唔buy港人優先嘅字眼,同埋要維持現有配額 ,不過都係爭取港府取回／參與單程證審批權

你見佢其實個背景都有寫住「爭取家庭團聚審批權」

泛民促港府掌審居權

議員團體聯署反歧視新移民

全體泛民支持支聯會蔡耀昌入稟新殖民7年變1年即拎綜援名單

醫護說停 150 單程證, 不論泛民建制, 政界一片沉默.

咪話咗毛孟靜同范國威要港人優先,
佢哋咪無簽支持蔡耀昌啲on9嘢囉

不過都係嗰屆好多泛民有簽就真嘅

不如直頭擺街站郁飯民

連燈扣左議助/毛.根本得各政治勢力死忠

憎犯民依然唔會含
支持飯民的依然扮盲

都是畜生 無必要將建制泛民分得這麼細

攻民黨係1999年幫引入雙非已經露底啦

毛孟靚支持國際本土，你唔講？

呢單嘢真係好PK

支持港獨但係使用中國移動嘅連登會員名單

關愛座hunter

（獨媒特約報導）公民黨立法會議員毛孟靜於昨天（11月4日）與傳媒茶聚，就香港新移民的議題及最近的電視牌照問題發表意見。毛孟靜表示，自己過去一年最大的小成就便是把本土議題帶進立法會。她多次強調，中國到港新移民已不但是家庭團聚與否的問題，而是政治問題，必須採取措施正視。此外毛孟靜計劃於明天（11月6日）的立法會會議與其他泛民議員進行拉布，讓港人有更多時間為港視發聲，向政府施壓。

家庭團聚變家族團聚

毛孟靜指，她明白內地新移民渴望到港與家人同聚的迫切，亦了解對內地媽媽來說香港的設施和福利有多吸引，「若我現在住在上海，我也會叫女兒下來香港生。」

然而毛孟靜指出內地來港人士的問題已被政治化，香港人口慢慢因此被溝淡，被赤化，香港逐漸變成中國云云城市之一。毛孟靜又指普通話和簡體字本身並沒有問題，但現時它們已變成被利用的政治工具，因此港人才如此反感。至於每天150個新移民配額不單是讓家庭團聚，亦是讓不少「家族」團聚，有關無關的親戚也藉故申請到港，「 今天是姑姐申請到港，明天到舅父，下次是叔公；如此下來香港人吃不消」 。毛又指出當中更不乏假證件或假結婚事件，她認為這些均是當局需留意的。

對於被指自己言行企圖分化中港關係及鼓勵香港人排外，毛孟靜表示若說什麼均被挑剔為分化中港，香港就沒有新聞自由和言論自由。毛孟靜認為是有人刻意製造話題，把一些話語過分放大，如本是中性詞 「源頭減人」卻被批評為歧視語句。

毛孟靜強調不認為家庭團聚的新移民是「外人」，自己無排外心態，亦對他們毫無歧視，「人家下來一家團聚，怎會算是外人？他們是內，不是外，而我沒有排外，更加不會排內」。然而她認為香港整個社會均有歧視外來人士或其他族裔的傾向，亦對香港資源被佔而反感，新移民亦屬此類「外來人士」界別。

被問到香港人的非內地配偶及其所生的子女要申請來港，程序遠比申請內地配偶及子女來港容易，是否政策的不公平。毛孟靜回應指，單程証審批權現時不在香港政府手中，香港政府亦沒有刻意限制內地出生的子女來港，兩者比較之下並無不公平之處。

9萬8就識出 屌你老母

True
趁現在有noise

比人踢爆係間諜
死到臨頭都要完成任務
關狗你係得既

成班人無遠見學人做議員

噉都幫泛民，我諗你先係間諜囉

第一張圖話泛民起咗個聯署要港人優先同攞返單程證審批權，上面位巴打咪講左，你仲推？話比人知你抺黑泛民？

#8#9你盲撚咗？
兩邊講哂博人唔知立場？

重有泛民票都唔去投嘅紀錄大撚把
使撚我抹黑
係咪要我逐一post出嚟呀？

我幫你推

所以第一幅圖係support 你個主題？引錯資料仲大大聲鬧人 你要人身攻擊，我同你玩，日日追擊你都仲得。
五毛關死番大陸用支那野

泛民不嬲都係撐單程證殖民
我就唔撚覺你有咩證據disprove我
打手淨係喺道嘈嘈嘈

不是負累？幾撚多人佔用公屋醫院呀傻鳩

推

難得連專業人士都關注單程證

飯民議員潛水再拉議助狗破壞議員

港獨組織骨幹用支那移動，洩露組織私隱，送錢比支那洗

又算唔算大是大非？

公平啲
邊個用中資機構既通訊設備
邊個就係間諜
開黎見我

大家有眼睇
呢隻大陸間碟只提泛民不提保皇狗

撐單程證殖民就唔會要求收回審批權啦
上世紀有太多大陸人偷渡
而佢地又確實有份建設今日嘅香港
比單程證佢地親屬，係當時成個香港社會同大陸都認同，根本唔可能取消，d人用完即棄？

今日單程證問題只係大陸日日150，入曬d垃圾大陸人做成
所以全部政黨，包括建制,泛民都有要求收回審批權
你估佢地係你？係到開post 鳩叫就解決問題？onL9

毛孟靜：家庭團聚新移民非「外人」

幾時先答
一年轉4,5次立場

開post係解決唔到問題
但泛民月收九萬八收足廿年都解決唔到喎
唔覺親中派有提收返單程證
係嘅請你提供source唔好鳩噏
泛民都只係譚凱邦立場鮮明，其他都係親殖民

22名港區人大代表聯署建議中央放權，讓特區政府參與審批單程證。
當年有份聯署者包括已故民建聯主席馬力、工聯會前行政會議成員鄭耀棠、民政事務局前局長曾德成、前全國政協常委陳永棋、現任行政會議召集人陳智思父親陳有慶、建制派「元老」吳康民、前立法會廠商會代表黃宜弘、前基本法委員會副主任黃保欣、前全國人大常委曾憲梓、自由黨創黨主席李鵬飛等。

鳩嗡？自己唔識google?

然後你就覺得做咗好多嘢？
大撚把親中人士小罵大幫忙
個撚個都反對政府唔派綜援畀60-65歲人士，但親中派就唔撚敢反對個財政預算案
Btw泛民呢？定你覺得譚凱邦就係泛民？

好過你開post屌班有做野嘅人lor

點解仲未取消中移動？

黨唔俾取消？

義工嚟？收緊公帑架傻鳩
重要親中派都幫
賣過幾多次港呀？

你做義工就可以屌做實事嘅人？弱智

點解中移動你都幫？
點解騰訊你都入股？

得你先會分黨分派，做實事又屌，唔做實事又屌
禁你係單程證問題做過咩事？係到開post?
人地收錢就要做嘢，你唔收錢就可以唔做嘢？禁點叫人支持你？仲要屌人做實事，我捐錢都捐比做實事果d先啦

條友收左中共錢，所以從來唔會屌建制只係會分化泛民

唔肯定有冇收中共錢
但中共肯定有收佢每月既電話費

.

真係5毛

泛民本來就係建制B隊啦
根本兩邊都奶到爆，扮對立等班傻仔投佢地
最後一齊賣曬

用支那移動冇資格出聲

一

返過大陸教書的連登會員名單
關愛座Hunter